90~93巴絲打入黎吹兩咀

搶閘成功

留名

月巴癡撚左線嗎？

你當係

巴秋都唔識，無撚用

秒回 釣成點？

無，同朋友吹水多
之後自己去左飲野

屌你 你兩個唔出？

人地唔舒服
我行到太子無聊
咪上去嗌一set囉

主場之利

過黎陪我

準備訓覺，明天上班

弱者

手停口停，你唔明架啦

個gif都話你有車有樓有錢有女

Gif話係就係🤷🏻‍♂️🤦🏿‍♂️

呢樣野我信職巴

Cls 個gif

我諗住每個post都post一次

好癲 整埋gif

全靠職巴

早晨呀，開工了

瘋了，真的瘋了

早晨

早晨 已經車左屋企人一轉去郵輪碼頭

坐郵輪

佢地不是我

都係有錢人家

痴線又屈

呢度出名係咩呀？

去毒譚整返個大白肉食先

打乞痴打到頭痛

食燴番薯都冇味

食自己緊係無味

你仲唔係成舊蕃薯

艾加

Jm9

做緊mean L

(Show Blocked User - 洛德上校）

傷風感冒？

我都唔知係鼻敏感定係感冒

食左敏感藥都係咁流鼻水

訓個晏教就無野架啦

小氣

吹呀

飲碗湯就訓陣

bu~bu~bu~

吹嘛

Cls

好冷清

Bu bu bu 好似係響屁

又訓醒

上水

今晚要陪人食生日飯

去食咩呀？

好悶

星期日個個出哂去
而我⋯小毒毒係屋企

我都係，訓左成日

我都大毒毒

我都係呀

然後聽日又要返工

好撚頹

+1

個個係到扮毒

我係屋企睇廣告女皇

咩黎架？

Viutv d真人show

我睇viutv鍾意睇佢晚吹個啲系列多啲

終於收工

聽鬼故

跑步

加油

鐘意睇真人show多d

啲鬼故，我聽Edmond個網台聽過，佢成日炒冷飯好悶

我鐘意睇講罪行呀，講健康，同余迪偉個個節目

準備瞓覺 聽日番工

我都食藥要訓

病左？

感冒

Take care ~~~

工又唔想返
但放假又留係屋企on99無野做
快啲到月尾等我想玩隻game出到時就無咁悶

冇野做咪好 ～～～ so free

悶到發毛

Hi

Yo

巴秋出現了

你識我？

你係咪第一次入黎架？

101

我反而識你
以前傾過計

秋爺

巴秋

我都諗緊係咪佢

頭先我唔肯定你係咪秋爺

點解個個都識我
而我個個都唔識

你出名

我出名做過街老鼠

講呢啲
咁夜都唔訓個post無左啦咩？

唔清楚
佢地內部d野

記得你之前成日都係個面

各散東西

咁呢到都少左好多舊人
呢到仲認得你應該得返我同肥妹

仲有個喎好似

要問下佢先知

又要返工了

好想染頭髮

想染咩色呀？

又要返五日先放假

琴晚訓死左，乜都冇執

執咩？

返到星期三就可以見到終點

放大假？

點解好似訓極都唔夠

返工既野

我明

好攰

今日放假？

想染灰啡，但公司要自然髮色

咁咪染唔到囉

一樣大把野做

陰鳩公

跟住就會見到星期五

戴con戴到右眼眨眼都痛

有無人知道點可以有連登既rss？

為生活

我唔想個頭咁普通呀

髮型入手？

呢家先醒sor
又做足球員

叫左你早啲訓架啦

我個頭已經變左布甸頭 一定要染

琴晚12點已經訓左，涼都未沖

有冇圖

公司唔比染就搞唔到架啦
一係啲普通啲既色

你太攰啦

我覺得染啲低調啲嘅無事嘅

污糟

咁不如唔好柒

啲廢老點解咁鐘意人地做緊嘢嘅時候，係人地背後望住人架啫

一拎轉頭就啤鳩住佢

公司好煩，頭又唔染得，衫又要有dress code

睇下有無野𥄫

好似唔望會執輸咁 死廢老

上次我插個架係牆度，有個死廢老好似我阻住佢咁，用啲好厭棄嘅語氣講：哎呀～搵師傅整呀麻！

我撻返佢：我咪師傅囉！你行開啲啦

廢老可以不理
通常唔理佢就會自動就會無癮 ignore

個廢老唔出聲我都唔會理佢, 佢出聲講到好似我阻住佢咁

正常啊 保持形象

我係男裝換緊公仔，有啲廢中仲好笑話：原來你換緊公仔呀，我以為你做緊咩添

我心諗: 唔通真係R袋底咩

算啦廢老係咁，刷存在感

我都想刷存在感 存在感0既人

收工

我仲有排

返到去咪同平時收工咁 差唔多時間

你返工個到同屋企差得遠唔遠？

要過海

唔係新界過港島都好快啫

快快趣返屋企

九龍-港島

正常9個字左右應該都返到去啦

差唔多

我以前返上環都係咁上下時間

都幾遠

好撚忙

觀塘返上環都ok既

你問緊邊個？

仲未收工咩？

9個字都幾辛苦

無止境

咁我覺得一個鐘內都接受到既

9個字唔辛苦 辛苦係要同人逼

勞力是無止境

順豐又係，紋身都要搵野遮

同人逼唔辛苦，揸車揸9個字先辛苦

我諗我都要

最憎撈

住港島返港島

咁我而家都係住觀塘返九龍灣

職巴，你識唔識得整rss？

隻隻都差唔多 不了

得番一個機會好微既written test仲要之後簡人interview 要另一日又去過

食完飯忙到而家

岩岩有花生食

請講

例如呢？

去試下都好

鋪頭有人偷野。俾Plainclothes捉到
之後成隊差佬，起碼5至6個人押住個女人入左我back Office 個女人情緒激動要救護員送走，之後佢個女黎了解，又想搞事

係佢阿媽偷仲係想係我地鋪頭搞事，叫同事唔好俾佢騷擾我地 唔俾佢入鋪頭

幾多歲左右呀個女人

冇認真睇，40-50歲左右囉，話自己有病，又岩岩死左個仔 都係叫我地唔好告佢啲藉口啦

個女就好細個，20頭個啲黎o既

都係諗野有問題個啲架啦

會啦，因為囡囡係個間cc做，順便搵佢食飯等佢放工
1年前去見ou pt tutor都係順便搵佢食飯 (不過in第2份個日佢同屋企去旅行last day )

之前有個中同shitty爆宿友甲，話自己就畢業 叫人放佢一馬唔駛佢坐，之後個鬼佬官好人，押後到佢畢業先判，佢押後左兩次判刑，到畢左之後開番庭判刑先求情話大6有阿姨患病，所以佢先爆甲要幫佢找醫藥費，又話老豆退休，呀媽只係做洗碗之類，佢係家中支柱
最後上訴-左4個月，都實坐1年(扣左3份1刑期)

我有開過post講呢單，可以起底番我既post

同埋個plainclothes阿姐真係好多野講，成日同我同事話我: 你地啲同事成日戴口罩嘅，成日都病嘅

關唔關你事呀姐

個宿友好有錢？
佢偷得幾多呀？仲話係為左搵醫藥費

絕對右邊

我睇返巴打講個post $6800又真係好多喎

偷完野仲搞事

城市大學中文系四年級男生聲稱急需金錢還卡數，兩度潛入宿舍偷取學長及女生總共近7,000元。其後他食髓知味再到學長房準備下手時，遭對方當場發現。男生早前承認爆竊等罪，被判監22個月。男生認為刑期過重，提出上訴。上訴庭不認為應改判社會服務令，但同意刑期過長，稍減至18個月監禁。

上訴一方指，上訴人曾俊言（25歲）年輕、沒案底，有家庭及牧師支持，原審法官應該考慮更生形式的刑罰。惟上訴庭法官反駁，指原審法官雖然沒有索取社會服務令報告，但在判刑時已有詳細交代指出本案案情不適合判處社會服務令。

律政司則認為原審法官對於刑期已經寬鬆處理，上訴人有計劃犯罪、違反宿生之間的誠信，而且不止一次犯案。上訴庭法官指看不到本案有特別嚴重的加刑因素。

庭上重播其中一名女宿生安裝的防盜鏡頭拍到的影像，見上訴人一踏進房間便走到枱上拿廁紙，然後隔著廁紙去搜括財物，打開女生的抽屜、銀包及手袋，然後從枱上拿走現金，逗留在房間超過數分鐘。
(appledaily)

條友拎6千幾係身咁富貴

城市大學中文系四年級男生聲稱在宿舍找朋友時，途經同一樓層一房間，發現房內無人，竟兩度潛入宿舍導師及一名女宿生的房間偷走一封4000元的利是及現金，合共6800元。男生在最後一次犯案後，再出現在宿舍導師房間與另一單位相通的洗手間而被逮個正著。城大生早前認罪，今（29日）被判囚1年10個月，他聞判後情緒激動，散庭後更放聲痛哭。

城大生曾俊言（25歲）早前承認兩項入屋犯法罪及一項企圖入屋犯法罪。辯方指他在案件押後期間已完成學士課程，請求法官給予他一個機會。

官指被告屬機會主義者式爆竊

法官判刑時引述被告心理報告指，被告案發時知道自己犯法，但沒法解釋為何未能停止，並患有情緒病，但毋須接受心理治療。法官又指，案中的爆竊屬機會主義者式的爆竊，被告在宿舍內開門找尋目標並非一時衝動，而是有預謀地犯案，故認為不能判處社會服務令，而考慮被告賠償事主及自首，故減刑2個月，判他入獄1年10個月。

同學床頭抽屜4千元利是被偷

案情指，2016年4月9日，男事主辛康俊發生放在床頭抽屜的一封4000元紅封包及2700元現金被人盜去。及至同月29日，辛發現與隔壁房間的洗手間的門慢慢打開，受驚的辛即問誰人在內，被告此時便從廁所走出，又稱當時正找尋辛，但卻支吾以對，說不出找他的原因，最後將事情和盤托出，承認偷出辛的財物。被告警誡下承認案發時本來到事主隔壁房間找朋友，途經事主房間時發現事主房門未有關好，便入內盜竊。

而在同日的較早時份，被告原來已到另一女生的宿舍房間偷去100元。

被告曾俊言（25歲）早前的求情稱因欠下信用卡數而犯案。辯方今進一步求情指，被告在內地的姨姨患癌，被告母親幫忙付醫藥費，被告在案發前以信用卡提取4萬元幫忙，加上手續費及遲還錢罰款，債項累積。由賬單可見，被告只用信用卡來為八達通增值，每月最多1,000元，見不到他買貴重物品或過着奢侈生活。被告父親是退休貨車司機，母親是侍應，靠月入9,000元來支持一家四口。區域法院法官杜大衛准被告以原有條件繼續保釋。

條友坐完lu, 依家有工返

佢個女都有問題啦

一擔擔
唉，舉鐵，明天又上班

識佢?

外巴

肯上水啦咩死偽毒？

你好

忙啊鬼叫你窮
又冇得lunch食蠔

食蠔仔粥頂住先

唯有是咁

唉好眼訓

我明白這個感覺

唔訓？

我夠忙
食Sandwich咋屌

期待星期六

eason在隔離

到時？

yes,在摩天輪果到

睇唔到都應該可以聽到佢唱歌

陳貝兒見到人地洋腸老公出晒水

老牛聲

老牛聲係唔利姻緣架

天荒地老

江美儀

摩天輪下的幸福摩天輪

離左婚添啦

知咩嚟
無整過

流連在摩天輪
在高處凝望人跳IFC

邊間教會？

有料有料

Same

我個fd想整個連登既rss
但整唔到
諗住問下你識唔識

藏傳佛教

遲到

咁食埋個早餐先返去

好撚攰

巴打都係返5日？

佢係神 唔洗返工

下

佢自己做老闆
好似係

我廠10連勝
唔係雲加問題唔知邊個問題

人

格

謀

殺

有車有樓又有女

撻皮蛋🤤🤤🤤

Btw每天都要工作，包括星期六日，人生輸家車

天天也要幹

垃圾車

最中意撻皮蛋 🤤

垃圾車 如離開了幸福的高速路～

好不安

男人老狗叫撻皮蛋，死基佬

你又知？ 唔比我係真絲

On9 lin登全金鐘是常識吧

死基佬

咩係全金鐘？

車神 好似有幾架車 2層樓 同有女
我聽返黎

我都想知

收唔收靚

哩到個個都係佢條靚

個心已經飛左去北海道

好似個啲撈偏黑社會

勁過黑社會

system又同我死左

金鐘m記都唔識？！

人格謀殺

好過分

就係

我仲好掛住假期

我senior睇下一陣會唔會可以俾我Claim OT走

聽下好啦

去bu做written
陪跑

希望你得啦
仲有無唔舒服？

港豬們留下香港做野啦

屌你啦

梗係有啦
好多野要我做

So sad

為生活

我只能忍

好撚慘

鹹濕！

你諗左啲咩？

7日無收過intetview電話，壓力大到就黎要去睇精神科醫生

有得早走 早左個半鐘

恭喜曬 等緊收工

字面既意思

岩岩鋪頭經理問我搞緊咩呀，個男裝整左好耐喎

我話幫啲西裝打返好晒啲呔，全部唔統一

個經理竟然話good

變左打呔聖手

手多多按錯制搞到要等人批先走得

好多個咩？平時好似唔係好多隻

掛係架上面嘅西裝都要打

如果approval嘅人走曬

收工啦

最後冇咩事

咁真係好多

屌
新工好多野煩

本來唔識打呔嘅我，變到打到好靚

其實係我上一手個人(我個fd) 俾屎我執呀

最近我心情起伏得好勁
返工仲要帶住個面具做人
話比人聽我無唔開心
其實我好攰，我好頭痛
我好唔開心

唔夠車位泊車 女同事太多 要資產審查

話就我今日發現我銀行戶口有d唔對路
無啦啦係咁扣3000又加3000$
之後對一對銀行d錢得返3位數
正常我應該有4位數
有部分錢比人轉走左
事前 我一早現我身份證同戶口比人用左
我一直同hsbc 講 依加點算先？
佢一直話交比相關部門處理 再叫我報警
我就跟住佢做 報警先啦
之後又話要等警察聯絡先做野
今日同琴日之前銀行其實仲未有任何 錢銀 損失
警察都話 無乜可以做
到今日終於奶左野

就係咁啦
原先好彩依個銀行係無乜錢姐
比佢轉走左千幾$
依加衝緊出去 警察局再落多次案

煩邊方面

咁撚恐怖

男人既野
唔係錢就女人架啦

好似洗黑錢咁

我地要集體脫毒

我係到諗
係咪我諗得太多
令到自己咁唔開心既人
其實係我自己

打邊隻knot?

第一項正確

好煩啊
設備啊，人事啊，運作乜都要由零開始

做乜唔開心喔？

利申跑緊

咩工黎架？

報完又要搵銀行

好撚柒煩，好撚燥

銀行會唔會賠償
雖然1000話多唔多 話少唔少
但學生黎講 1000夠食一個月

嘩，好大獲喎

我每日返到公司都好想望到個女仔
我同佢每日返工都係接近零交流
但我見到佢會主動同我朋友講野
會因為我朋友講笑而笑
我好妒忌，我好想做到佢係因為我而笑
但我係佢面前我咩都做唔到
我做既只係唔出聲默默咁望住佢
我好反感我同佢咁既關係
我朋友講個笑話佢會笑
我咩都唔敢做佢係我面前只會直行直過
我好反感咁既自己
如果我唔係鍾意佢
我唔會咩都唔敢講
我好嬲一個咁既自己

總之就一定唔係你負責損失

打單卷算啦 咁鬼多人搞，整散左啲同事打唔返

屌

Btw大家留意返週六醫生有直播

啲同事垃圾麻 我聽日都返去可能又錯晒

聽日就知
結果今日有無早走到？

陳醫生？

陳以誠醫生

唔係陳德誠醫生？

早走左個半鐘

I fuckin know that feel🤦🏿‍♂️ fml🤦🏿‍♂️

你話呢？

醫生

碌卡

登革熱登革熱

怎麼可以預防流行性感冒

一個人 要飲八杯水

每日步行八千步

晚晚發燒朝朝乾咳骨極痛身心抖震

是那 非典型 肺炎

飽經挫折我要站起 感謝醫者醫者父母心 未怕艱難沒有嗟嘆 眾志成城發放熱心 戰勝這病毒香港定企穩 戰勝危機盡責不懼怕 建立信心在香港

無啦啦肚痾痾到仆街

射啦

輕鬆射波

食左正露丸無乜事

奴性

我都唔想

有咁勁嗎

真係有

冇食過

你健康無腸胃問題

我尋日都食左正氣片
不過個肚仲有d漲

我係健康，但腸胃好差

正氣片我就未試過啦

成日食生蠔
緊係差啦

我都想食生蠔

我食生蠔會嘔

原來哩到得車神食到生蠔
我都唔受得

我都係食到一兩舊到

我食到架 但冇錢食

唔撚係掛.jpg

屌u okay?

無你咁有錢唷
同腸胃有問題

窮人垃圾車

基佬車

去食自助餐

自助餐個啲冇咁好食架

食唔起靚野

有冇平靚生蠔
求介紹

叫車神帶你去威
做佢條靚

個啲邊入得口

車巴果然係對食有一份要求

幾時帶我食好野

咁係啊嘛🤷🏻‍♂️

一齊囉 死基佬

你地幾時有聚

做完gym咁囉 好撚攰呀

搞咩？

轉場 搬玻璃，搬鐵架

搵你搬？

星期六

得我搬

咁撚on9？

我呢啲細嘅，梗係得我做啦

無人幫？

無架 仲要今日鬼婆黎巡鋪

On9 j
Del 左岩個floor plan... send左個舊野俾同事

做咩？

去紅酒節

車巴去唔去架 佢話帶我地食好野架喎

佢話唔去呢啲

咁睇嚟要再聚 主題係 車巴帶我食好西

半島自助餐

好貴喎

車巴係去開呢啲場合食飯
好似係

星期六幾點

Buffet一般般

不了

其實我想去jw試下

我要問問外巴先
你有興趣？

上課，不了

無食過

你返夜晚咩？

食過海景嘉福，w hotel

質素如何？

lunch 不錯，但whotel好少款

價錢呢？

恭喜晒
早啲返去休息

聽日都有大獲嘢

有三個女仔追我

可以慢慢睇下邊個啱你

至慘3個都太嫩口，都係廿歲廿一歲

巴打要成熟d的女仔/姐姐

怕佢地嫌我會好少時間陪佢姐

有錢仔

窮

時間都係夾返黎

已經話左去

咁等車巴覆

外巴先啱

我同佢講聲

睇喱騷笑到死

全天侯餐廳海景咖啡廊提供嶄新的自助餐新概念，客人可觀賞廚師們烹調美食的整個過程，感受食物在烹調時所引發的色、香、味，令享受美食的體驗從此變得不一樣，食物更是即叫即煮，保證提供最新鮮的美食，如即製意大利麵、點心、新鮮出爐的烤肉等等，一一呈現眼前。美食種類更多不勝數，更以世界各國最地道的烹飪方式來準備。

海景咖啡廊設計時尚型格，用上多種奪目的色彩及圖案、配合燈光及音樂，營造最清新又明快的氣氛。Café on M 設有分隔的用餐空間，最適合私人聚會或輕鬆的小型會議，提供私密的空間之餘，亦同時讓您感受餐廳的熱鬧氣氛，為您的每一個美食聚會，締造最完美的感覺。

午餐價格：

星期一至五: 成人港幣$368 小童港幣$188
星期六至日及公眾假期: 成人港幣$448 小童港幣$218

晚餐價格：

星期日至四: 成人港幣$618 小童港幣$298
星期五、六、公眾假期前夕及公眾假期:
成人港幣$678 小童港幣$328

嘩 屌
哩d就有料啦！話埋比你聽大把女！
職巴gif gogogo！

有野做喔

屌 點整架

為所欲為 生成器

我屌

我屌你老母
雖然朕無故中槍，但真係好好笑

職巴先係真大神

你都講到自己係朕 唔做你做邊個？

試下著對牛仔布Vans返工，預左俾人鬧

返多兩日

返埋聽日

返都唔想返呀

返工第二日已經converse

利申：business casual

我都係

最近個生理時鐘錯鳩晒

為左下個禮拜既幸福 要勤力dd

我公司有dress code color限制

這是右邊

希望大佬今日唔好巡鋪

屌！
朕又好寡人又好我又好，你班仆街咪又係做鳩me！

我Casual

你今日冇跟dress code咩？

我都係
然後下星期先返

因為連上三日堂

對鞋著左淺牛仔布Vans

留名跟進

Casual+1

又唔好咁講

死基佬又學得幾快

醒目聰明iq 150:

好撚眼訓呀

我senior唔知有無見到，佢又無出聲

岩岩訓醒前個夢，諗起到On99

夢見同個識講廣東話嘅日本仔拍拖，個樣好似唔知邊個明星黎，唔記得佢個名

又夢到屋企個天花板俾管理處啲人整穿左係度種花，搞到我成屋都係蟻呀，蟲呀 我唔驚但好撚嬲，用殺蟲水周圍噴死晒佢地

個日本仔就幫我搵人搞掂返壇嘢就同我去食嘢

真係好ON9

我記得個日本明星係邊個啦

完全唔識

靚仔

你好我好大家好

唔好 諗個report頭都爆

聽到我同事講，佢個阿叔，娶左個一陸女人，拎左身分證，就同個阿叔離婚，個阿叔認左大陸女人個仔係自己個仔，間公屋俾個女人搶埋（因為俾個仔），個阿叔又中埋風

抵啦！娶大劣女人啦

真心呢啲無得怨人

好煩呀～咁多plan要做架

我聽日都要開大會
又要聽個濕鳩老闆廢噏

所以大陸女人都係G!

好撚攰！

呢個po究竟可以用幾耐

聖誕

攰就返去訓啦

出年新年都得呀！

大家仲記唔記得我之前係辦公室果個女同事？

記得呀

仲記得

有得揀邊個唔訓？

仲有好多野做？

好多野要搞

So9sad

新工好煩
The things r bloody annoyin

屌
你地有三條女，我就三粒飛滋bloody hell

新工做咩架？

買涼茶飲啦

終於收工
上下水

無轉行啊轉公司者

唔岩我

唉

辛苦你啦藥巴

五花茶都唔啱？

職位呢？

終於放工

死要面子活受罪

辛苦晒啦肥妹

我冇

屌，黎m
聽日仲要開會

不了，頂唔順中藥

一鳩樣

咁慘？

我開始驚我聽日忍唔住會屌鳩個老細

你又黎m？

咁你得閒買啲竹蔗汁飲下
下火

唉，最多個日黎開會

痛到黑面唔好怪我

我日日都黎

好高糖分

又病又黎妳都幾慘

乖啦😘

間唔中食下啫
再唔係就馬蹄竹蔗水

So gay

無唔舒服啦～ 但會M痛囉

我唔係囉

Me is gay

都幾撚慘

糧尾

是咁的，回到兩星期前既某一個工作天，個女同事請左我食佢親手整既蝴蝶酥，我無表露到我內心既喜悅，隱藏情感係宅男既強項。
然而，我靜雞雞幫塊蝴蝶酥影左張相我先咬落去，有d唔拾得，不過塊蝴蝶酥硬左少少，可能用乾柴烈火煮出黎。

第二朝返公司前，我真係係屋企搵到個針線包，滿懷開心返公司諗住幫個女同事補返條穿窿褲以示多謝佢既蝴蝶酥。

返到公司發現佢個位空左，聽佢部門同事講原來佢早一日已經係last day 我好希望個針線包用得著

唔知呢種係咪叫愛得太遲

如果返返去八年前既今日
我發誓 我會用一切方法 唔俾你走

唔知我有多張船飛 佢會唔會跟我走

最心痛是愛得太遲

最後有冇拎到佢電話

問佢部門其他同事拎左電話，都叫抄左佢牌卦

睇下你地有冇計傾啦

Whatsapp點開口講野好？ 佢頭像好似澳洲黎 唔知係咪ABC，驚要用英文對答

就用英文展露霸氣！
Hi! Me is commercial centre! U remember no remember me?

First of all, your butterfly so is really tasty. However, I would like to repair your hole, I mean your pant's hole. What is more, I love u.

佢問我係咪醉左

我係咪已經衰左個開頭

Yes

食住上！

睇緊妓 77台

你未答佢醉後發現愛上你

完

屌個supervisor 又sick leave

開會都sick leave

咁似我既

早晨，我又射左波.
今次去埋日本，係灃洲食早餐

講左先 令自己可以無後悔之憂

想當年90後仲係年青一代
今日老啦

早哦

呢啲咪有前途囉

佢好似遞左信，但我唔知點解佢notice day咁長 個幾月都未走

d fd話我勁似佢

大粒好似係要耐啲

會唔會太進取？

或者佢等緊你開口

同藤剛靛差好遠囉

兩個唔同層次

一起sick leave

i love you, can't you believe it? I love you very much. See you, slow me down.

我
三
個
月
啊
屌

怯，你就輸一世！

車巴fyi

我廠 11連勝

今日啲時間好慢長

三個月~

再唔係答佢
沒呀
你整D野好好食
想問下你點整
同埋仲有沒機會再食到

車巴圖

好心佢就claim 鳩晒啲AL佢啦

我同同事既相

都仲有兩個半

唔該晒

佢應該仲有好多OT

日本返工

只是日本車 不是r周車

路牌都有日文喎

知你無論溝女權力地位金錢
都係一方通行

一陣要開會，是但買老麥食

你條撚樣都幾有急才
我賞識你

港式燒味shake shake係咩玩法

我對避風塘炒蟹味有興趣

好撚辛苦呀

加油啊

4點半開會

好飽~_~

Prep好未？

上堂

我5點

阻人收工正仆街

祝佢比人燒春袋

我第一次開會，我問我大佬有咩要準備，佢話帶個人上去就得

我怕死，Save定晒啲嘢係電話，print定晒啲floor plan去

希望唔會Ot
今晚去wine & dine

祝你好運

我啲老細們都唔想OT架啦一定

可惜我個個唔係

屌，越推越後 5點開會

唔知幾點先開完

開會啦

浪費我時間

好嘆

你聽日唔去啫

屌
有時間得架？

想去

家下先收到工

我都想

聽日去
係咪有興趣？

仲未等到個朋友

佢仲有幾耐先到呀？

發現自己情緒化得好厲害

等左半個鐘

我同事既相

都未出碗仔翅味

預我呢家返黎

個個都去happy

在家

頭痛到仆街

醉醉地

+2

91報到

全日在家

玩ps4

師兄你好

聽日放假？

Bro dayoff霸住成日

fb
fb見到fd去

連上三日堂
直踩on99

返幾放幾？

又係玩西部牛仔？

聽日有邊個去

我呀，等我呀
我call緊uber返黎

我，外巴
霍絲，迪巴

5分鐘返到黎

屌呢排無留意佢玩咩game
你一講 一睇

正常個個都係玩呢隻

單機?

返工

好似gta咁
下個月有得online玩

咁慘
做邊行呀？

測量
星期日放假一定訓成日

六天工作苦力

測量都係返六日架咩？
咁真係辛苦你啦

本身好地地星期六返半日
搞搞下無左，無左果下差好遠

老闆要求？

屌，飲撚醉左

有冇問過星期日都要返既人既感受？

仲飲酒

上得到黎即係醉唔曬啦

對唔住

劏完醒晒啦

班偽毒成日飲酒

仲有我

邊有

死偽毒

星期日番 但家財萬貫

去美酒節?

btw 河絲去咗邊

你去唔去呀今日

不了
𠵱家塊面黑過炭

係呀
可惜你唔飲得酒

你又去唔去呀？

自閉掛
佢應該係有啲野既
但佢唔肯講咪由佢囉

這些機會

一係出黎齋食唔飲

ok

我知道那感覺bro

唉屌, 醒左都命嘔緊

你飲左幾多呀？

今晚去試下食一燈先

飲左少少咋，飲得急又冇食野

琴晚有JW 佢仲要幫何超蓮宣傳佢間九五？定五九？

做乜咁燥

華生

你係咪買二百蚊八張卷個個？

你講佢定我

我一貫都無呀

呢到得佢有

巴打見你地好似成日都出去飲酒咁既？

最近少左
大家都忙
係今日約左個紅酒節

成世人都未飲過酒
係咪真係咁好飲

真事？
你又係飲唔到既體質？

u

無呀

我到左tst la

早成半個鐘到

符合國情 係咪食一燈

係呀

我去排隊先

好

有咩係ig搵我

唔洗排隊

去wine dine唔好坐草地, 因為我琴晚劏左好多

我冇俾錢呀其實 我同事媽媽帶我入去

多謝提醒

任飲？

咁你等等我，我而家係地鐵站行緊過黎

通常都唔洗

關系者

啲酒都係佢媽咪買架

所以就飲到你湯

貴價野

龍舌蘭

琴晚好醜，返工壓力又大，又有感情問題，飲完酒就係咁喊

有兩個唔識嘅女人走黎安慰我 話佢36歲先同佢老公結婚

我廿幾歲就唔好諗得咁灰啦

加油

我都係

你今晚無JOIN 佢地既?

我而家仲嘔緊，點join

病左?

尋日湯到今日

過份飲酒對身體好傷
BTW 月巴好唔好玩

應該好好玩
又有醫生

咁撚誇

幾過癮既
有啲酒唔錯
不過唔係試左好多

我都唔知點解，我唔係飲左好多咋其實
就係麼發酒癲，一路返屋企一路嘔，我邊有咁多嘢嘔架，一起身飲啲熱茶同食啲嘢，又嘔，食咩飲咩都嘔，個頭又痛嘥左我一日假期，整係訓

我明呀，呢啲感受好有經驗
而家無野啦？

無野啦～ 啲野嘔晒出黎，好肚餓啫

然後一食野就。。。

無嘔啦屌

好衰

今日好好抖下
準備聽日返工

早晨
毒撚昨日蠅量級郊遊
今日重量級鳩行

【#體嘢突發】

#李斯特城 班主維猜（Vichai Srivaddhanaprabha）的專用直升機在主場王權球場外的停車場失事墜毀。目前球會官方只回應指協助警方調查，明天將就意外發出詳細聲明。

Skysports 報導，球會副主席、班主兒子艾耶華特（Aiyawatt Srivaddhanaprabha ）及足球總監 Jon Rudkin 沒有在機上，但班主本人情況未明。

#體嘢

咩味？

去邊到行？

我只食紫菜

個包呢？

燒弱雞加豬柳強

唔試新野

果d醬好似我柯爛屎咁。。

仲有個豬扒包架嘛

豬扒包 要吉列豬扒先正

屌，真係仲嘔

你有無咁弱雞呀
食啲保濟丸好喎

無呢啲喎 得喇叭牌

其實都唔知係咪搭的士返屋企個陣吹親

我而家買個試試佢

抖下啦你又唔射得波

去藥房買啲藥食

屌，原來個豬扒包同避風塘炒蟹味遲啲先有

再嘔落去真係要睇醫生

巴打又知我唔射得波

但我唔可以再訓，訓到條腰好痛

而家呢個時間冇醫生睇

可能ssp
睇電腦
機同mon都要換

衝過去睇私家個d

你係咪飲到張飛咁 定係蕭鋒

一缸缸咁隊

有米

我睇開啲私家診所，星期日開始唔開添啦

唔係呀～係溝酒同埋冇打底飲酒好快上

冇prep嘅後果

個mon用左12年 有水波紋
有20" mon 推薦

宜家D MON 平到笑
去JUMBO 睇下啦 799 899 都已經買到好好

一放工就趕去飲就係咁

我同事同佢老母食左野先黎

無事嗎你

想飲可樂

都唔知咩事，係咁嘔

屋企無咩？

個肉醬包中左伏

乜都冇

係屋企食粥咋

好難食定點

今晚食和三昧

燒味粉味道我覺得ok既
好過個龍蝦湯味
個包其實味就不過不失
不過可能人地睇錯單
我個包要多醬佢走左醬
同埋肉醬又係無晒汁
得返啲有味既肉碎係到
乾到仆街

又同3條女食？？

人生贏家

你又知咩黎?

係

人地食飯有3條女 我病左都係得一個人

I know that feel

成煲粥，老母要我食晒佢

幾大煲？

他放假也一個人放
他看戲也一個人看

煲湯個啲煲

全家一齊食？
得你一個食有排喎

得我食咋

醫院個d

食完起碼去幾轉廁所

lm

即係好大煲？食到出年

嘔左咁多日，輕左1kg

90-93嘅我哋，愛情，家人，工作，健康，興趣愛好嘅priority應該點排先至好，有D迷茫

個個都唔同

健康
家人
工作=愛情

嘩屌......好難食

士多啤梨味

我阿哥拎返黎，無睇係咩就食，中左伏

岩岩去洗返對鞋，湯到對鞋都有污糟嘢，好彩無著靚鞋去

家，健康，工作

我都係
但工作時間太長
真係好難再抽時間運動
屋企人都少陪

屋企好多野要搞，好忙，但永遠只能係首位

咁你工作先過健康喎

都唔知邊個仆街諗出黎

薄荷綠色波衫又幾靚

睇相都覺得伏

輸12碼

又輸

2:2

一陣又愛蛇out

聽日又要返工啦

zaha插水狗

蝗馬

比人蹂躪完返黎

你出聲呀嘛

睇左一陣都知皇輸緊

死啦，我知道邊位中學同學係呢po到啦
夾開band果位

唔洗出聚都知道仲有兩個人係乜水

維猜RIP

5:1

比你知又點呢

你唔知我咩樣丫

早晨呀

哈 好想知呀 繼續係到刷存在感啦

開車記得睇下死氣喉有無比人塞報紙

你都唔知我架車擺邊

要知真係唔難 同埋你平時會出街嫁

早晨
完全聽唔到鬧鐘響遲大到

我車跟人架

近排又追返男兒當入樽

但一度追到2比1

3比1個時影住美斯開心到

女仔168高，50kg係肥定瘦

乖😘

瘦

所以你訓覺個陣 兩架車拍埋 自己車頂打橫訓？
點做到

真心問

人地揸7人車estima 放平曬d櫈咪可以訓係車入面

唔係喎
唔係話佢有兩架車架咩
咁點兩架車跟人？
放平哂都只可以訓到一部車？

可能佢平時咁樣訓呢 你又知

jcvd

我尋晚飲返D酒先諗起
點解你地三個果晚咩酒都冇買

陪大佬飲only

我搵唔到我想要個隻

屌，好似扭親隻腳仔

多災多難

好想返到屋企

今日開始要比平時返多半個鐘呀屌

點解？

我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你

你想要咩

因為要extend工作時間
聖誕繁忙時間鋪頭個啲同事要返多一日，我地就要每日返多半個鐘咁extend返8個鐘

咁麻煩

屌，聽日又屯門

我想收工
以為岀黎set場有得收早

唔怪
但好明顯

都好正常既
一係之後見多幾次夾多幾個同事開個吹水group
熟左先囉

我上年試左隻蘋果酒好好飲
但今年唔多覺

又會展？

no 今日荃灣

大佬月

係咪cocktail果邊？
我地果日冇點行果到喎

唔知呢
不過唔緊要啦
志在一齊出黎飲下野啫

啤酒節我都想去

咁照add
反正都見唔到

今次到我追女仔

睇中邊個呀

好慘

好攰
好多野煩
岩岩先開完會

日日返工成隻狗咁

仲有咩？
幾時？

收得工未？

今日做完狗未

做完啦，大家又做完未？

做完狗啦 搭緊地鐵

搭鐵仲慘🙈

都唔知企邊好 企邊都俾人迫

佢個壞車補償真撚係呢

飲死你呀

Extend 半個鐘都仲要OT 多3個字

名義上未開
但全部野都要跟

我都要修心養性
平時少飲啲

咁好多野做喎

我都係見你地先飲多
去食下野

真係打到個風佢又慳番

我唔可以再比自己肥落去

其實飲幾多先叫正常？

我唔介意佢咩都唔做
做真小人
但口講益你實際閪鳩你呢啲偽君子行為真係好乞人憎

我都唔知
但我最近一個月都係日日一至三罐啤酒

你幾高幾重?

169高
176重

連續兩個星期日 都冇咁可疑
星期六日...... 仲要風暴出左黎話有1/3 機會打佢先講

我都想減肥
我朋友戒碳水化合物減得幾成功

講到平日搞會吸引更多人搭
只會更加忙更加多人等車
我想講平日唔搭既人唔會為左你個十蚊唔夠
而走去特登搭你架地鐵囉

我唔貪心
聽日比我一注中會頭獎就夠

好多人搭巴士先去到果個目的地 唔會為左果少少錢轉搭地鐵再轉車LOR

已經好貪心

佢老味，俾40張100蚊我做乜鳩

無五百蚊紙

揸車仲慘，已經夠攰仲要用精神

究竟我追個女仔定個女仔追我，我搞唔清楚

我放棄了減肥

好麻煩好攰

我講左好多年減肥

話說，今日有個變態男人向我同事投訴有個細路係度玩購物車，一路投訴就一路靠到我個同事好近，就黎錫到落去咁劑 但個同事係肥妹黎 （唔係我呀）

我好亂啊

肥妹唔係肥妹 我好亂呀

推介你地去葵芳美食節食哩個雪芭

驚你地一見到肥妹就話係我呀

係肥過我嘅肥妹

佢係唔係冇野做搵野做啊

呢個問題問你自己

屌
乜鳩都要搞，好似我開鋪咁

變態架條友，想博懵呀係度

你都係肥妹喳

我不嬲都認我係肥妹

呢個po用左成個星期真係不得了

見到有椰青果凍 尋日去左
食左司華力腸 拉絲芝士 同果x串

有錢就去海濱wire and dinning 無錢就係葵廣食野

我都冇錢

尋日先去完葵廣飲茶芝味
last day星期六可以去多次個展食椰子

唔想返工

仲有一日

比多次機會你係咪唔洗買

咁多位巴打，廿到中，家庭事業愛情呢三樣嘢你哋有幾多樣？

從來沒有 從來都沒有

只有囡囡
失業
無家庭

有女女

無人想返

我聽日就會有八千萬

無意外應該可以頂到新年

開國功臣

要減啦
搵朋友一齊減

屌
做撚極都做唔完
訓

開荒牛
垃圾車

晚安

無工

Last day

第二日咋屌

港豬繼續返工啦

屌，今晚stock take好撚多野做

屌你老母垃圾港鐵

好撚燥

唔撚係又壞呀？

冷靜啲
飲罐可樂下下火

九龍塘好撚多人

五六分鐘先一班，朝早根本上唔到車

今日個個都好燥

觀塘線又壞乜撚

早晨呀
今朝屯公塞2次

屯公好撚多車

今朝又信號故障
點解可以垃圾到咁